向前行就是勝利, 黑警已到絕路,下一站德國

理在各國都傾緊郁香港政府,特別係警暴問題
鄉黑一哥故意用更大的血腥場面製造香港人的無力感,恐嚇你唔好反抗

所以胡椒噴霧鐵樽打頭,盾牌劈頸

因為鄉黑一哥知一查成堆酷刑,性侵係死撚硬

請馬上幫手簽德國聯署, 盡谷仲有機會

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

但大家要小心

因為外媒份專家報告指控7成case係投訴警暴成立,而呢份野會上呈各國議會扣連制裁方案

班人已經知自己生命已到盡頭係會盡力咬市民
唔好諗咩兩邊特赦,班黑警想平安就要血腥屠殺香港變新疆
而呢一個局面正常人唔會想接受

兩個只能活一個,死戰到底

推

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

大家想下班分區指揮官係全部死硬老婆走佬比其他男人屌係幾開心的事
無得賴部下犯法不知情, 因為全世界軍方高層都有為手下做錯而受懲罰的案例

特別係紅磡專打大肚婆條撚樣

只要有幾個大國開始攪黑警其他國家會埋堆跟隊

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下